# oving_8
I denn øvingen har jeg valgt å benytte meg av firebase for å hoste
den deployerte serveren. Når vi da benytter oss av CD vil prosjektet
oppdateres og serveren vil starte på nytt med det vil har deployer herifra.

Tilgang styres ved hjelp av en oAuth token vi genererer og setter som 
miljøvariabel i gitLaben vår. 

Koden er basert på eksempelet i leksjonen, med noen endringer i yml filen
pga den nødvendige filstrukturen til firebase.